有冇人鍾意睇冇現場觀眾既波？

我指既係冇埋果啲罐頭現場觀眾打氣聲
淨係聽住落場球員叫場提場，兼交波射波果啲呯呯聲
我覺得仲好聽，同埋可以反映到比賽最原汁原味一面

最原汁原味應該要包括埋觀眾

有港超feel

我玩winning都裝埋冇觀眾mod

大球場幾丁友